★［居住問題？］政府鼓勵市民不停進修！

15歲或以上、具副學位或以下教育程度的香港市民，可免費報讀及體驗再培訓局的半日或晚間制非就業掛鈎課程，從而鼓勵他們持續進修。

進修完就買到樓？

呃走舊錢,離首期仲遠

lm

成日呃鳩人去讀啲工作唔會用到既野,

又浪費錢, 又浪費時間, 精神, 心機

重點：讀完買唔到樓

全民愛炒樓 似d

FG 30000

why u always come in my post

24小時不停食M記實際d（M記可以瞓）

香港人的人工已經停留在一個時空入面，與外面的社會，生活質素，樓價脫節無任何關係了！

只要努力啲....

讀書解決失業率

努力d乜？免費OT就可以買樓？

失業率關讀書乜事？